有冇人知條片發生咩事同埋有完整片

係味佢先揸架車衝群眾！
要求原片

有人用雪糕筒搞佢部車先

路障係橙色垃圾筒個位，有一段距離

司機話已經等咗約45分鐘